正式宣布 Arist 智能咖啡機 玩撚猿

Website - 死咗
Twitter － 無埋
Instagram - 得反88 個followers.
員工 - 逃脫

究竟Arist 部智能咖啡機幾時先出到貨??

員工逃脫圖

係咪痴能線嗰間呀
聽過仲呃緊錢， 幾個月前蘋果仲有報導

佢呃埋咁多都夠嘆世界啦

條痴能線起碼都叫出過下貨....
雖然係垃圾

呃到錢仲唔走咩

樂視都呃完錢走啦

Arist 咖啡機細佬 Benson 發網誌爆料 聲稱已辭職不能在謊言裏工作

記得條整容八婆emily lee
嗰時話晚晚OT
笑撚咗
機都出唔到

原來上咗今年CES 2017話 2017年尾出到貨....

demo片

好奇一問....

咁撚貴買部咖啡機返嚟沖Mocha???

我買包雀巢返嚟沖都得

佢都整到部Prototype啦

量產都唔做, 去走佬

乜機嚟

新project
[url]【蘋果踢爆】眾籌走數咖啡機兄弟再爆醜聞 今次係智能多士爐！

多士都要智能???

chi9sin..屋企食完都趕住走啦...
仲智能

我覺得係佢個Prototype貴過佢本身d backers 比嘅價錢.
所以一直唔肯出貨...

佢個Prototype可能係幾萬.
但佢收人3-700usd....

食過返尋味
市面啲咖啡機都已經算快靚正
智能咖啡機都賣到
仲唔出多幾款咩

遠距離remote, 仲要智能
咁撚複雜既技術, 唔係靠吹做整靚個包裝就可以做得到..
如果真係做到既話, 會變世紀最大發明, 好多生產程序可以大量簡化..
但而家都冇人做到, 就憑佢兩個吹水契弟?

FTFY

其實唔難，700usd一定做到

憑本事呃返黎既資金

呃到傻仔就得

大量生產就得...

佢show嚟show去都係得一部機.

個細佬就走佬

個大佬影都無埋

遠距離remote